Title: Di nuovo a radio24, ma stavolta su Melog 2.0
Date: 2011-05-17
Category: Lituania
Slug: di-nuovo-a-radio24-ma-stavolta-su-melog-20
Author: Karim N Gorjux
Summary: Oggi sono stato ospite del programma Melog su Radio24 per parlare delle donne dell'est. L'intervento è stato breve, ma emozionante. Appena uscirà il podcast, mi ascolterò la puntata per intero e scriverò[...]

Oggi sono stato ospite del programma Melog su Radio24 per parlare delle donne dell'est. L'intervento è stato breve, ma emozionante. Appena uscirà il podcast, mi ascolterò la puntata per intero e scriverò tutto ciò che avrei voluto dire.


 Il link alla puntata: [Arrivano le russe](http://www.radio24.ilsole24ore.com/main.php?articolo=russe-donne-est-famiglie-danni)

